[改詞][Arrival]《來客》改 Eason 《一切還好》

原曲：Eason -《一切還好》
原詞：林夕

《來客》
改詞：善莫善於水

一片天 無數夜晩 被受造的鐘分裂拆散
一片空 無數是客 被受傷的心希望折返
是開始 或終焉 前進或退後之間 沒法揀
一瞬間 忘了時間 卻遁進多少空間

參不透 多少答案這刻沒有
偏知道會有直到我看見你之後
隨道路去走

難道躣動於光陰之外 將這刻變改
明日結局將一一去更改 如果可看開
何處惹麈埃 何處惹麈埃
也記得要相愛
走近後 離開

空有色 圖案畫了 在萬象之中本是渺小
點對點 連結伏線 道路風景一早就揭曉
是開始 亦是終焉 流浪人間似觸手霧裏飄
色與空 無了地了 零和地開始心跳

參不透 太多解答這刻沒有
偏知道會有直到我碰上你之後
隨呼吸放手

難道未來將相識刪改 將生死變改
明日結局將一一可篡改 何解不看開
何處惹麈埃 何處惹麈埃
也記得要相愛
記得別離 悲哀

參不透 多少答案這刻沒有
偏知道會有直到我說愛你之後

難道目前將身份更改 將青絲斷開
明日故事可將掛牽分割開 不得不看開
何處惹麈埃 何處惹麈埃
也記得要相愛
心要開

難道未來將相識刪改 將生死變改
明日降臨可不再將心割開 不得不看開
何處惹麈埃 何處惹麈埃
也記得要相愛

種因生了果 有花要採
果中生了因 有花要開

------------------------------------------------

今次寫戲中女主角同3個來客：過客（男主角）、天外來客（外星人）、未來客（主角個女)。女角於外星人事件中知道自己思維已超越線性時間，她因此知道怎解決外星人事件，知道會與男主角相愛、異離，也知道未來的女兒會年幼病死，但她選擇繼續活下去一一實現命數，一切是注定，今次的詞就是在描述她的心態。初試newage，多多得罪，請怒屌

有人想唱無任歡迎

有無人唱

留名等人唱

細豬包包同大豬包包係咩關係

冇關係
個名我改先 佢跟我，佢又唔用返自己高登個舊名

劇透

唔係落咗咩？
我都係睇尾水

新春好戲派

受傷已經係被動
冇得再前面加被

若然「係被''受傷的心''」希望折返
希望唔係眨義詞，用被又唔岩

純粹講下

過完年仲有一日七場

原意係「被"受傷的心"希望折返」
句子結構有點模糊所以會有誤會，係我功力不足

btw終於有學術回應

柒叔

冷笑巴打睇咗未

係咩，sorry

未睇

出返去，乖

慘慘

Arrival

得閒試下

推

小淇兄

留名等聽歌

開台爽嗎

有咩爽唔爽

問你先知喇～
下次我又phone in先

來來來

笑哥幾時上嚟一齊吹水

笑哥把聲

未聽過都

期待可以聽到

好期待

點對點 連結伏線
加埋音樂 好有個畫面

Yeah

岩岩食完飯 試下

把聲

返去聽
未飲完

等唔切聽咗，想聽埋高音位

多謝~

NG左好多次 歌詞仲係未熟 算係咁啦我諗~?
(個高音位 好似個NG版仲好)
BTW歌詞寫很幾好 有D似林夕FEEL 好玄

(NGX2)

有巴打唱咗我可以走數了

唔得

師傳請留步

你把聲好有特色
但有d位唔夠穩定，連唔到戲
同埋可以試下跟住音樂唱，聽得出有幾個位節奏未夠熟
加油，唱多d

btw多謝你對首詞嘅評價，但明明我係想扮小克style

其實我頭先飲酒前ot趁無人都鳩唱咗一次
0音準＋甩beat，反面例子

Eason

何處惹塵埃 何處惹塵埃
J死人

推推推

唱多啲